Il tifoso, l'arbitro e il calciatore
{{Infobox film
 | name = Il tifoso, larbitro e il calciatore
 | image = Il tifoso, larbitro e il calciatore.jpg
 | caption =
 | director = Pier Francesco Pingitore 
 | writer =  
 | starring =  
 | music = Dimitri Gribanovski 
 | cinematography = Federico Zanni
 | editing =   
 | language = Italian 
 }} 1983 Italian comedy film written and directed by Pier Francesco Pingitore.         

== Cast ==

; Segment Larbitro e il calciatore
*Alvaro Vitali: Alvaro Presutti
*Carmen Russo: Manuela Presutti 
*Enzo Cannavale: Sposito
*Marisa Merlini: The Mother-in-law
*Marco Gelardini: Walter Grass 

; Segment Il tifoso
*Pippo Franco: Amedeo
*Daniela Poggi: Patrizia Pecorazzi
*Mario Carotenuto: Sor Memmo
*Gigi Reder: Commendator Pecorazzi
*Roberto Della Casa: Sportelli 
*Gianfranco Barra: Capo del personale 
*Franco Caracciolo: Armando Sgabelloni

==References==
 

==External links==
* 
 
 
 
 
  
  
 
 
 
 

 
 